二哥一返嚟 大家就同五年前一樣掛住捉鬼

如題 有冇咁啱？